Eva 3.0片尾預告果部 8+2 號機去撚左邊？

岩岩上YouTube見到有人提起先醒起有條trailer係8+2號機, 仆街庵野又出假trailer呃人

係咪因為改左結局
我記係Q完咗無耐既Trailer嚟

拎咗嚟出模型啦

Q嘅片尾trailer黎

個時一出預告啲人已經好心水清
話一定唔會有呢部機出現
因為eva次次預告都係假

Q成段預告去咗邊

食黎左

庵野食撚左

三條片尾冇一個係真
好似真係一格畫面都冇實際出現過

破個預告 去到Q都

但係8+2已經出過玩具
真係正仆街黎

隻嘢咁樣衰

點會俾佢係正傳出場

序開始已經放假trailer la